浪茄露營一問

遲啲去浪茄露營，上網見好多人都話電話收唔到訊號，想問有冇巴絲去過，係咪真係一格都收唔到？我用sunmobile 我知道去露營應該好好享受大自然，但因為真係有嘢做所以要用數據

等冇嘢做先去

真係收唔到啊

中國移動收唔收到？

去西灣 咸田 大灣 咪有signal lo

大灣幾正

收到
仲有popo 船陪你全日

Ps. 記得帶返走啲垃圾 保護好環境
同埋咪撚燒地